民建聯星期二早上十點去灣仔警總

各界人士應該支持
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
致：各傳媒政治版/港聞版採訪主任

採訪通知
支持警方嚴正執法

塗國徽、丟國旗、毀警署！亂法治、亂民生、亂經濟！示威遊行已演變成暴力破壞，暴徒已嚴重影響社會正常運作。民建聯將於明日發起請願，強烈要求警方嚴正執法，維護法治，恢復秩序。

詳情如下：
日期：2019年8月6日（星期二）
時間：上午10:00開始
地點：灣仔軍器廠街警察總部

誠邀 貴機構派員採訪。

民建聯
2019年8月5日

新聞查詢：
陳恒鑌 9274 7035
何俊賢 2682 0155
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

你估我地真係打不死啊仆街 連續3日都已經攰撚到就死

其實助攻嚟
班狗做足4日
快啲多謝民賤聯

我地攰到咁弱 俾人拉曬就真係多謝你個五毛